老老實實獌狗真係賤過袋底泥

話鏝金錢足球，話阿淨係爭4，話利垃圾三冠王
但自己做撚曬就當乜撚事都無
而家無乜得益就走出黎串9其他隊得益，以前自己做過咩自己知啦
最柒係大家都係金錢足球，但同市可以玩到十幾連勝，自己就柒下柒下，對隊最撚睇唔起既垃圾利都拍大巴
好撚心獌狗就縮埋一二邊啦

Ching 20連勝啦

駁唔到